ADR咩事？！跌5000點？！

又來預言？

又預告

6000了

-6008

玩撚猿了

熊熊哈

但夜期升緊百幾點

請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

預言了

買牛
又出手

Sure